% LOS RECONOCIMIENTOS
% -------------------

% Aquí se escribe la dedicatoria del proyecto y los agradecimientos. El entorno 'reconocimiento' tiene la estructura \begin{reconocimiento}{Dedicatoria} Agradecimientos \end{reconocimiento}

\begin{reconocimiento}{Dedicado a mis padres y amigos.}

Quiero agradecer a mis padres, Eduardo y Cecilia, quienes me han brindado todo su apoyo durante mis estudios y me ha permitido llegar hasta a este punto de mi vida académica. 

De igual manera quiero agradecer mis amigos Emmanuel Rivel, Erick Cortés y Kevin Alvarado, quienes han sido un gran soporte para mí en los momentos de mayor intensidad durante este año en el que se realizó este trabajo.

Por último, quiero agradecer a mis profesor guía y a mis profesores lectores, quienes me han soportado todo este de tiempo de trabajo y me han ayudo a completar este proyecto, siempre con la vista puesta en alcanzar lo mejor. Además, quiero agradecer a todos los compañeros y compañeras de carrera que de una u otra forma me ayudaron a llegar a este punto de mi carrera.

\end{reconocimiento}